星期五買左一萬牛仔

宜家好撚驚

一跌就IFC見

最多咪輸晒

一開即轉倉啦傻仔

輸硬都得…遠牛就死唔哂既我諗

1萬就要ifc

驚你又買，輸唔起就咪撚賭啦

跳?一萬張大期?

就因為你開PO所以你仆硬街

呢到應該好多人輸十幾廿萬

牛贏啦 升左成千點

低開打靶再千升都唔關樓主事

265 wo

清睇下weekend ig幾多先

買左牛一定唔洗驚

低位都彈左600啦 算係咁 應該有200點執